[
    {
      "pdf": "2024202400163500002155.pdf",
      "preguntas": [
        {
          "pagina": 1,
          "pregunta": "Nomena els primers objectius de la seguretat de la informació es defineixen a la Universitat Politècnica?",
          "respuesta": "- Garantir la qualitat i protecció de la informació.\n - Aconseguir la plena conscienciació dels usuaris respecte a la seguretat de la informació.\n -Gestió d’actius d’informació\n - Seguretat lligada a les persones\n - Seguretat física\n - Seguretat en la gestió de comunicacions i operacions \n - Control d’accés\n"
        },
        {
          "pagina": 5,
          "pregunta": "Según los principios básicos, ¿qué principio exige revisar y actualizar de forma periódica las medidas de seguridad?",
          "respuesta": "El principio de “Mejora continua”."
        }
      ]
    },
    {
      "pdf": "2024202400163200002149.pdf",
      "preguntas": [
        {
          "pagina": 2,
          "pregunta": "¿Qué porcentaje se establece preferentemente como umbral de aprobado en las pruebas?",
          "respuesta": "El 50% de la puntuación máxima posible."
        },
        {
          "pagina": 2,
          "pregunta": "Para los subgrupos C2, C1 y B, ¿cuál es el número máximo de pruebas en la fase de Oposición y qué peso tiene cada una?",
          "respuesta": "Dos pruebas como máximo, y cada una computa el mismo peso sobre la nota global."
        }
      ]
    },
    {
      "pdf": "2021015300125400001391.pdf",
      "preguntas": [
        {
          "pagina": 99,
          "pregunta": "¿En qué fecha se aprobó la modificación de la normativa del Procedimiento Mistral?",
          "respuesta": "El 15 de diciembre de 2016"
        },
        {
          "pagina": 99,
          "pregunta": "Según la nueva redacción del artículo 8.4, ¿cuánto tiempo tiene una Delegación de Alumnos para iniciar un Informe Mistral desde que se reúnen las condiciones?",
          "respuesta": "Diez días naturales, excluido agosto, desde el momento en el que se reúnen las condiciones para su tramitación"
        }
      ]
    },
    {
      "pdf": "2024202400160700002099.pdf",
      "preguntas": [
        {
          "pagina": 1,
          "pregunta": "¿A qué redes universitarias de promoción de la salud pertenece la UPV según la introducción?",
          "respuesta": "A la Red Española de Universidades Promotoras de Salud (REUPS) y a la Xarxa Valenciana d’Universitats Públiques Saludables."
        },
        {
          "pagina": 4,
          "pregunta": "Es pot fumar tabac, o productes similars als espais de la Universitat?",
          "respuesta": "No. Segons l’acord del Consell de Govern de la UPV, està prohibit fumar tabac i altres productes similars en els espais de la Universitat. Aquesta mesura respon a la voluntat d’avançar cap a una universitat lliure de fums, protegint tant la salut de qui fuma com la de les persones que l’envolten i el medi ambient, dins del marc del projecte “UPV espai sense fum” (#UPVsensefum)."
        }
      ]
    },
    {
      "pdf": "2024202400157200002028.pdf",
      "preguntas": [
        {
          "pagina": 1,
          "pregunta": "¿Cuál es el nombre del nuevo departamento resultante de la fusión entre los Departamentos de Ingeniería e Infraestructura de los Transportes e Ingeniería del Terreno?",
          "respuesta": "Departamento de Ingeniería de los Transportes y del Terreno (DITT)."
        },
        {
          "pagina": 1,
          "pregunta": "¿En qué fecha se aprobó el acuerdo de fusión del departamento de Ingeniería de los Transportes y del Terreno (DITT), por el Consejo de Gobierno?",
          "respuesta": "El 1 de febrero de 2024."
        }
      ]
    }
  ]
  